Название бота:

Описание бота (макс. 120 символов):
Начни увлекательное путешествие с Аполлон 13 🧑🏻‍🚀, в ходе которого вы будете обучать английские слова.

Описание бота перед стартом:
Начни увлекательное путешествие с Аполлон 13 🧑🏻‍🚀
В ходе которого вы будете обучать английские слова.

Список слов взят из "Oxford English Dictionary - Word Lists"
В этом списке собраны самые используемые слова в английском языке.
